係呢度我想多謝咁多位為呢場運動出過力嘅巴絲

係呢度，我想多謝出過力嘅巴絲

包括但不限於出過嚟遊行，出嚟前線，做rb ，做清潔工，做文宣，海外出力登報，買物資，各行各業冇怨場運動阻住佢哋搵食嘅鋪頭或員工

可能我未必講得晒咁多個角色，但我真係哀心感謝各位

亦希望大家嘅不割蓆，不分化，不篤灰唔係口號，係信念

大家畀意見，覺得唔啱嘅時候，唔係係唔係都屌

係大家傾下點樣做好啲

最後，願榮光歸香港，多謝晒各位

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

點解咁都有負皮